[反送中] 之前我地youtube推緊外國讀書個女仔有係紐約遊行!

佢係發言人, 支那狗已經攻擊同恐嚇緊佢

But the support was joined by a wave of criticism from mainland Chinese students at Emerson.

One called Hui "ignorant and arrogant". Some commented that she and her parents should be ashamed. Another said Hui grew up enjoying electricity and fresh water supplied by the mainland, "but now you claim you are Hongkonger, not Chinese?"

The most striking comment reads: "Anyone who offends our China will be executed, no matter how far they are."

The sentence is originally from an ancient Chinese history book dated back more than 2,000 years. After being featured prominently in a popular Chinese nationalist action film in 2017, it's now frequently cited by Chinese netizens where they see China is under attack.

"I had a panic attack when I saw that comment," Hui told the BBC.

She soon noticed some mainland Chinese students stared at her on campus, and some tagged her social media accounts, commenting that she looked "small and weak" in person.

"I felt I was being monitored," says Hui. She says many mainland Chinese take it personally when China is criticised, unlike Hong Kong people who often criticise their own government.

其他自己睇

其實叫發言人都唔係幾準啦..
應該叫搞手之一
或者直接叫佢搞手

BBC抄左車
佢聲明左NY佢唔係搞手

wa呢炒我都抄埋
bbc寫co-organised
我唔知算唔算搞手之一啦..
但又好似唔算係指發起人..

好似謝安琪

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

啲中國人講嘅嘢真係好撚好笑